桂林日月雙塔

買支靚D既腳架啦
坦白講真係有D劣

郁左

曲線？